［你問佢地答系列］魔術師/氣球師/花式跳繩港隊

大家盡情發問，我地遲d會邀請幾個不同既以興趣為專業既人士去做專訪 ，講下佢地行業/外人既誤解。
而第一波簡左魔術師/氣球師同花式跳繩

咁我地希望好玩d
而家有個答問環節希望開放俾大家發問
大家既問題重復得越多 就會優先問/一定問

問咩都得 可以問d尖銳&#21874;&#22021;問題
可以一次問哂3個人
每人最多問3個問題
--------------------------
同埋佢地會分別係條片教大家一樣野
你會想佢地教你咩

-----------------------
預計條片會係15/4出街
到時再通知大家

比小小background

魔術師：
佢入行都十幾年
但仲係無女
單身
係業界都受人尊重
算搵到食
鐘意玩玩具
任問

氣球師：
已婚
入行都十年
無其他資料，任問

花式跳繩港隊：
任問

魔術師唔會係Louis掛

唔係
咩你覺得louis yan係似無女
玩玩具咩

呢啲係真係業界人士
普通人好難接觸到

咁易比你估到就唔係食神啦
Btw想問魔術師點睇louis係cctvb比人踢爆係搵人做媒昆鳩觀眾？

上邊笑左
Marked

點入行?跟師傅?

你係問魔術師？

點睇British got talent變白鴿嗰條友 算唔算世界級

可唔可以俾埋link
有好多個

快d盡情問
幾敏感既問都可以問

佢應該想講個後生仔， 佢套act都周圍表演過， 上埋瘋馬

瘋馬係咩
Le plus?
定fism